按林鄭記者會聲明係想將香港推上萬劫不復既地方

林鄭要對香港發動戰爭